今晚和理非出黎既目的係咩？

一早罷工你唔罷唔黎poly
收工黎由尖沙咀行到上紅磡橋就算 兩三個鐘就走
又話會cover前線走 點知我係到坐見住你地係廣東道係咁走 有手足叫你地唔好走又扮聽唔到 算點？

不分化，可改善，不完美

不分化 肯出已經好好
大家慢慢做多啲

用人數鎮狗，係和理非絕招

我只係呻下 唔係割

我都睇到好沮喪

要特登出post 呻？

唔得？

感謝每一位曾經出力嘅人 唔好計較多與少

拉

今日有和理非先至可以走到咁多人,如果剩勇武邊到可以令班恐怖分子OVERLOAD 呀

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

[戰意高昂]一個也不能少 誓與理大共存亡

其實我都真心想問目的係咩。
其實expect要做到咩。
我有個fd諗出定唔出，佢問左好多人，其實佢出去做咩。個個都係答，出來咪知。佢最後都係黑人問號。

我真係好撚灰好撚攰 到依一刻我都未走到 已經online左24hour 望住佢地係到行走

你估和理非冇買文具架？？
你估啲和理非唔淆撚底架？？
唔出你屌，出你又屌，想點撚樣呀

睇你自己心態
知自己勇唔到 又唔想係屋企睇live 咪出黎做下人鍊囉

返工就比人屌唔出黎 差你一個好多
出左黎又屌行行企企唔知做緊乜

講真肯買物資肯佔人頭數傳下物資已經算合格啦
當然可以再進化

樣樣野都沮喪
唔出又話冇人
有人又話唔買文具
買完又話齋企唔行前早走
行前留低又話冇gear做咩上前
有gear又話做乜淨係set rb傘陣
set完又話唔衝前突破
突破完又話唔肯打狗
真係做乜都錯 最好200萬湧上去打狗殺狗殺官 大家學下互相理解 各自有崗位 各自有想法

不分化 每位肯出黎既手足都有貢獻當然勇武係最叻

其實你想點
和理非一早講左唔好守
依家出奶力救大家
已經好好
知唔知成個九龍中，由東土瓜灣封到旺角同九龍站
無巴士無黨鐵，夜左好易無車返屋企
而且好易落單被捕
有2，3個鐘入面都唔出來咁都無計
一係守多晚聽晚繼續
但唔好放負責難手足